中國外交部：「香港自治法案」 只是廢紙一張 警告不得審議

在北京，外交部強調，中方堅決反對美國參議院通過「香港自治法案」，已向美方提出嚴正交涉。

發言人趙立堅說，中方敦促美方認清形勢，立即停止以任何方式干涉香港事務和中國內政，不得審議、推進和實施有關涉港消極議案，更不得以此為由對中方進行所謂制裁，否則中方將採取堅決有力的應對和反制措施，一切後果完全由美方承擔。

趙立堅又說，無論亂港分裂勢力如何叫囂，無論外部反華勢力如何施壓，都阻擋不了中方推進香港國安立法的決心和行動，他們的圖謀必將失敗，有關議案也是廢紙一張。

好矛盾

加速主義

干涉美國內政

Sorry借個位

廢紙 通過左時候你試下入境囉

都唔知聽左幾多次話反制

又話唔驚美國

廢紙又點解咁驚？

做咩干涉別國內政對人哋張廢紙說三道四?

越黎越似北韓口吻

唔入境咪得囉驚閪咩

原來美國系中國既附庸國，唔怪得可以吩咐佢不得立法．

我話唔俾就唔俾

你同我地講冇用傢喎，打俾眾議院議長講俾佢聽你禁止左佢審議囉，再審用解放軍拉9你

干涉內政

71 維園見

廢紙一張 咁你咁大反應做口手

人哋有三權分立
有本事就收買哂立法同司法人員

人地審廢紙又關你事？！

廢人一個

之後眾議院過又講多次，侵簽埋又講